放asusgtx970 1200 有單有盒未過保養

換左gtx1080所以放
保證無壞 無超過頻
無虐待過

我都有張zotac 970，用料靚過樓主果張好多都冇人要

係其他網擺左一日無人理

1200

我半年前放都係放1100咋樓主

1000 蚊

如果接受到請聯絡tg : dzxffxzd

本身用緊950

300蚊我諗會有人考慮既

400蚊我都收張啦
利申 giga 970

3.5GB，就350啦

500

1200 - 350

有人高價收左啦

有真水魚

高過千二？

上面REPLY樓主既已經擇左名